【彈出又彈入】iPad YouTube 又可以睇到4K了

beta時得，14.0正式版出時唔得，過咗成個月又得返了。

利申：iPad Air 3

你個螢幕有4K咩？
2K都唔知有冇

2224 x 1668 resolution，10.5 吋 mon，點都清過剩係可以睇1080P啦

都係嘅

Safari幾時先有